香港幾時立法規管打擊健身狗

借朋友 AC 發洩

屌佢老味
頭先去銅鑼灣時代廣場
健身狗仲要跟人地入商場
死纏爛打
係咁sell
成個乞兒咁
應該係連乞兒都不如
做埋咁垃圾低賤 冇前途 嘅工
幾時比天收

唔止係銅鑼灣
旺角創興出面成日都係
各位巴打絲打去旺角銅鑼灣
要小心垃圾健身狗
佢哋唔係人

記得要企硬